隔離個後生仔唔買樓post 令我對買樓有動搖

我作為其中一個冇父幹既後生仔 被社會,資本家灌輸好多諗法要買樓 同埋冇樓唔知另一半同其屋企人接唔接受到？
睇到後生仔唔買樓po見到好多唔同意見 有話買 有話買就做樓奴
但又真係真 我唔想做樓奴 即使有錢比到首期 都又要供廿年到 供樓賺錢乜青春都冇啦 當500萬 300呎 有排供 但公屋月租2000 蚊 又係 300呎 又唔洗煩供樓儲錢 l
現時樓價高到離譜 後生仔要買都難比首期重要供 但就係社會同身邊人覺得唔買唔得 唔通真係做一世樓奴？

認真，與其死懢死抵做狗供層幾百呎籠屋，倒不如留返啲錢搞移民。

月入四萬都可能五十歲先供完層樓,人地二十歲就有屋企人留低層樓

長升長有嘅話咪買囉
愈遲買愈蝕
有無跌嘅跡象？who knows